[ielts] 6.5/7 麻煩入一入嚟

小弟17dse 英文3 想考返個ielts 6.5 以下有一啲疑問

-Cambridge 嘅Pastpaper 應該由邊本做起，我見有第11，12冊 academic 同1-10冊有咩分別？

-sample essays 要買Pastpaper 現睇到？ melody 嘅ielts writing 教學大家推介嗎？

-有無參考書好用？例如 master in ielts 嘅系列？

祝大家學業進步

小弟dse2
考左ielts 7咗 我嗰時買咗4-11 由11做起, 做到4
-speaking自己同自己講 無乜點練 自己強項
-writing 死操爛操 操完覺得自己好撚勁 啲句式好academic 點知5.5咗 - 唔好背format
-reading listening無乜特別 都係操得多 可以聽多啲bbc+如果有得search 搵下journal睇

無買其他書

當時我操嗰時就發覺其實唔難
之後到我考嗰時就會覺得難咗 考完有啲餚餚地
出result 7咗

搭單問 想問下你套書係邊到買架

做cambridge就夠，多時間既做5-12。無時間抽最近期4-5本做都夠6.5
唔知11，12有無改題型，因爲每年出一本，今年出到第12冊
Cambridge answer入面會有sample essays

大陸寶
一套好似幾十蚊定百幾蚊 女友買嘅
我嗰時5月開始準備 7月尾考 嗰時都真係幾專心操嘅 除左操cambridge啲pp仲有每日都聽bbc/BBC learning English

想問下你每日大約用幾多個鐘溫？